做人好辛苦

我已對世界絕望 決定逐天倒數死亡
希望我可以短命啲

祝你長命百歲

收皮

我都係
又返工又返學啲同學又衰
又冇女
絲打可唔可以做我女朋友

起左底先衝啦狗公....

屌

樓主呢D精神分裂....快手死左佢唔好浪費資源

而家啲狗公連男人都唔放過